【突發】李嘉欣48歲生日 老公許晉亨熊抱晒恩愛

剛剛度過48歲生日嘅李嘉欣（Michele），今日喺Instagram上載咗三張相，其中一張係佢老公許晉亨從後熊抱攬實佢，兩公婆四手交纏，好鬼sweet，Michele仲留言寫住︰「About pre-summer gathering Thank you ladies」

雖然係迎接夏天嘅聚會，但其中一張相，只有Michele同面前個好靚嘅花花蛋糕，估計Michele呢班girl friend幫佢補祝生日，當中有李民橋老婆Bonnie（鄺淑孄）、邱達昌嘅大女邱詠賢Winnie（邱詠筠）、二女Wendy（邱詠賢）兩姐妹等，而同場仲有佢老公許晉亨出現。
其實李嘉欣喺今個月20日生日，正日嗰日佢就冇post相，而生日前夕就有post過同家姐李嘉明，同埋啲girl friend慶祝生日嘅相，之前就未見有老公份。

李嘉欣同一班好姊妹，包括Bonnie（後排左一）、Wendy（前排左一）、winnie（前排右一）等。(ig圖片)

冇頭條廣告

我真係恭喜你呀！
張相做咩事

張相兩個好似有仇咁

大美人恭喜大劉，點會有仇

張相有鬼

兩個個樣

我真係恭喜你呀

Bonnie Wendy Winnie 係邊

我真係恭喜您呀

剛剛度過48歲生日嘅李嘉欣（Michele），今日喺Instagram上載咗三張相，其中一張係佢老公許晉亨從後熊抱攬實佢，兩公婆四手交纏，好鬼sweet，Michele仲留言寫住︰「我真係恭喜你呀。」

雖然係迎接夏天嘅聚會，但其中一張相，只有Michele同面前個好靚嘅花花蛋糕，估計Michele呢班girl friend幫佢補祝生日，當中有蔡少芬、洪欣、邱淑貞、王晶等，而同場仲有大劉出現。
其實李嘉欣喺今個月20日生日，正日嗰日佢就冇post相，而生日前夕就有post過同家姐李嘉明，同埋啲girl friend慶祝生日嘅相，之前就未見有老公份。

有冇睇過美女與野獸 佢地應該係前面啲茶壺

有啲道理

痴撚線

我笑撚死